<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dsauixbynx/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dvijcleaw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfd6/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/cplkkqhiv/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalsd3/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>现代修炼故事</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886288.md#1" target="_blank">【时事人物】璐璐的圣诞节之梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/16/n13886288.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886300-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>舍弃央视的追梦女孩，乖乖女离家出走之迷；封控挡不住思念，法国式浪漫凸显中共大陆式的悲情；圣诞节激起思乡梦，璐璐期盼迫害结束，早日回家......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月17日 2:44 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867934.md#1" target="_blank">痛失两儿的母亲走出巨难的神奇经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867934.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/11-14-150x120.jpg" align ="left"></a>她是湖北的一位法轮功学员，参加了今年明慧网举办的第19届中国大陆法轮功学员修炼心得交流会，讲述了自己修炼法轮功后走出魔难、走向光明的经历。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 8:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869196.md#1" target="_blank">【时事人物】中共酷吏克星——“西北大侠”汪志远</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869196.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869202-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>逮着张高丽，吓尿江泽民，中共官场最怕的一个人；与霍金同病不相怜，绝症老军医获真笈重生；掌“恶人榜”伸张正义，哈佛学者弃医行侠专克中共酷吏......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 8:14 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/26/n13767801.md#1" target="_blank">【时事人物】挣脱锁链 清华学子黄奎历险记</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/26/n13767801.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13782332-2be4cdb45afa44686d7c6a95-150x120.jpg" align ="left"></a>清华高材生被枉判下狱，天之骄子变囚徒，身陷三教九流，经历人间地狱，酷刑折不断理想的翅膀，靠信仰飞出牢笼，奔向自由，重新翱翔。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年6月28日 5:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735201.md#1" target="_blank">大法洪传30周年之际 日本学员谢师恩</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/13/n13735201.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13735225-e17b8f4c1651771efc6fcbce36a30b30-150x120.jpeg" align ="left"></a>大纪元记者黎奈日本横滨报导）“困扰我30年的偏头疼好了”、“《转法轮》让我明辨是非，更不可思议的是我能读中文《转法轮》”，“因修大法，夫妻和睦了”，大法洪传30年之际，日本横滨炼功点的日本人法轮功学员畅谈自己的修炼体会，学炼法轮功带来的身心.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月13日 1:56 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/17/n13713678.md#1" target="_blank">缘结法轮功 台湾青年展开新唐人节目制作人生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/17/n13713678.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13713683-541455-150x120.jpg" align ="left"></a>“曾经有一个传说，音乐的源起来自于万物的和谐。在音乐的旅程中，可以让我们找到一条路，走回记忆中最美好的时光……”配合着片头字幕，画面从星空到黎明，朝阳乍现再回到夜空，伴随音乐的节节昇扬、开展，让心灵沉浸一个远离尘嚣的音乐世界！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月18日 3:49 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/19/n13516514.md#1" target="_blank">惠虎宇：穿越生死的《沉默呼声》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/19/n13516514.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13519511-Cinemark_Utah_Unsilenced-Poster-150x120.jpg" align ="left"></a>一部《辛德勒的名单》让所有观众记住了奥斯维辛集中营的罪恶。对现代人来说，电影既是娱乐文化的最高端产品，也是演绎厚重历史事件的最好艺术形式，与历史书籍相比，一部好的电影，往往更能让历史事件和人物以鲜活的形象深深印在人们心中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月20日 10:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13474190.md#1" target="_blank">一位总参办少校参谋的故事（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13474190.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13477684-5f9374aa264a749314119de53d753a34-150x120.jpg" align ="left"></a>梁婷婷曾在保利集团广东保南公司担任副总经理兼财务经理，同时她还开赌场，跟一些高官、朋友一起炒地皮，一夜之间成为千万富翁。看完《转法轮》这本书之后，她彻底改变了她的生活态度和行为准则，那么她又是怎么做的呢？1999年7月20日之后，中共开始残酷镇压法轮功，那么梁婷婷又经历了什么样的苦难呢？下面让我们跟随主持人宇欣和姜光宇一起去看看。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月8日 11:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13474185.md#1" target="_blank">一位总参办少校参谋的故事（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/1/1/n13474185.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13477559-c61c0ff621066e9e5d541042a6d5ee7e-150x120.jpg" align ="left"></a>梁婷婷曾经是广州军区的少校，在保利集团广东保南公司担任副总经理兼任财务经理，见证母亲身患绝症喜获新生的神奇，深受震撼，她彻底放下了无神论，开始从新审视自己的人生观，让我们来听一听她的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年1月5日 11:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/30/n13468191.md#1" target="_blank">从高傲到谦卑 台湾精神科医师的修炼故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/30/n13468191.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13468308-534597-150x120.jpg" align ="left"></a>“从小到大求学一帆风顺，目空一切，心高气傲，是国立成功大学社团联合会会长，曾经代表成大参加全国大专院校优秀青年表扬。”康舟诊所院长精神科医师周明辉回顾年轻时尚未得法的自己，他说：“即使如此出风头，处处争强，然而内心深处经常是空虚的、不快乐的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月30日 3:57 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/18/n13311349.md#1" target="_blank">见证大法的神奇──婺剧演员朱媛珠的故事〈下〉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/18/n13311349.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13323716-eb79b633349a8f27929792e472e96418-1-150x120.jpg" align ="left"></a>来自缙云的清纯美丽女子朱媛珠由于修炼法轮大法，遭受了中共七年关押和酷刑迫害，出狱后，山水依旧旖旎，美人容颜已毁。中共虽然摧毁了她的容颜，但是却无法撼动她坚定修炼大法的信念。出狱后，她经历了一场重大车祸，严重受伤，未经医治，28天后奇迹般地康复，......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月28日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/18/n13311345.md#1" target="_blank">见证大法的神奇──婺剧演员朱媛珠的故事〈上〉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/18/n13311345.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13318912-66103106fc98e093c167928687333af5-150x120.jpg" align ="left"></a>朱媛珠是一位缙云县的奇女子，她曾姿容秀美，明眸皓齿，冰心玉洁，超凡脱俗。1999年7月20日，中共开始镇压迫害法轮功，她因修炼法轮大法，被关进了杭州女子监狱，在遭受了长达七年各种酷刑迫害后，她整个人面目皆非，中共虽然摧毁了她的容颜，但是却无法撼动她坚定修炼大法的信念。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月26日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032905.md#1" target="_blank">【金色种子】台湾景点星光烁烁 点醒神州游客心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032905.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>从二○○八年台湾开放大陆旅客直接来台观光开始，无论严寒酷暑，总有许多法轮功学员自发地牺牲休息时间，高举展板和资料，面带笑容地迎接他们：“欢迎你们来台湾，祝您旅途平安，听过法轮功吗？”在这些朴实的身影中，程曦就是风雨无阻的一位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月21日 5:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032686.md#1" target="_blank">【金色种子】圣洁真相之花 在风雨中绽放</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032686.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>一九九九年“四．二五”事件将法轮功推向国际，一时间，国际社会开始好奇“法轮功”到底是什么？国际媒体开始竞逐报导，台湾媒体也争相采访，法轮功成了镁光灯下的目标。此时的台湾法轮功学员也被动的面向媒体、面对大众。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月15日 7:09 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13279871.md#1" target="_blank">见证大法的神奇──李旻与刘庆的故事〈下〉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13279871.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13288781-98bcdc0a81aaf8943dd65fd622b8eb98-150x120.jpg" align ="left"></a>刘庆在法轮功遭受迫害时，基于正义感为法轮功说公道话，随后开始跟先生李旻一起炼法轮功。由于中共邪党宣传的无神论在她的思想中根深蒂固，使她一直不相信神佛的存在，无神论一直在阻碍着她真正的走入法轮功的修炼。在她命悬一线的关键时刻，是什么原因使她彻底抛弃了无神论，真正走进大法修炼，而获得新生的呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月11日 5:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13279344.md#1" target="_blank">见证大法的神奇──李旻与刘庆的故事〈上〉</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/10/4/n13279344.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/10/id13284315-5303544c014d17dd1136f3a252c484d5-150x120.jpg" align ="left"></a>李旻看到了大法在他母亲身上所体现出的这种神迹，他很快就放弃了‘无神论’，他自己也开始修炼法轮大法，同时他和他母亲在这种无病一身轻的幸福中快乐的生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月9日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032171.md#1" target="_blank">【金色种子】1999年7月 华盛顿纪念碑前的“坚如磐石”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/19/n13032171.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>在华盛顿特区康乃迪大道的中共驻美大使馆前，有一个面积不大的街心花园，人称“小天安门广场”。当中国的法轮功学员千里迢迢奔赴北京的时候，海外的学员们则聚集到了这里，与去北京上访的学员们遥遥呼应。他们要向中共领馆反映：不应该禁止修炼法轮功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月7日 10:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/9/n13009354.md#1" target="_blank">【金色种子】1999年台湾媳妇回武汉 亲历迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/9/n13009354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>王珩与好友是国中与专科的同学，两人情同姊妹，无话不谈。好友说要去哪，王珩总不多问的就答应了。有一年王珩回乡时，原本深受腰痛所苦的好友就开心地告诉她，炼了法轮功短短几个月后腰痛都不治而愈了。当王珩一口气读完了《转法轮》并学会炼功动作后，她就顶着武汉十一月清晨零下五度的寒风，到公园里炼功。回到台湾，王珩找到了台中科博馆的炼功点，继续在台湾修炼法轮功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月30日 10:07 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/6/n13002308.md#1" target="_blank">【金色种子】因万人上访中南海的新闻报导 走入法轮功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/6/n13002308.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>从清晨到夜晚，事件落幕。报导说，万人离开后，街道干干净净没有留下一片纸屑。这一幕让许多台湾民众十分震撼，也对这未曾听闻的“法轮功”产生了好奇心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月23日 2:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/5/n13000922.md#1" target="_blank">【金色种子】“四．二五”事件在台效应</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/5/n13000922.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>一九九九年大陆发生的“四．二五”事件，虽然打破了学员们平静的修炼生活，从单纯的自己修炼，被迫必须面对外界、面对媒体，但也因此让更多人认识了法轮功，对法轮功的弘传起到促进的作用，同时也锻炼了学员们面对社会的能力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月16日 10:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/4/n12997521.md#1" target="_blank">【金色种子】台湾公教机关的炼功潮</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/4/n12997521.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>一九九九年时任海关副总的傅仁雄与总局长的司机聊天，得知对方修炼法轮功，他好奇的问：“法轮功是什么？你炼看看。”只见这名司机随地盘坐，缓慢的抬起双手打起手印，这肃穆而祥和的画面令傅仁雄印象深刻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月10日 9:37 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/3/n12995616.md#1" target="_blank">【金色种子】最早认识法轮功的台湾校园：台大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/3/n12995616.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>最早认识法轮功的校园是台湾首屈一指的最高学府——国立台湾大学。它不仅是早期最多教授学炼法轮功的大学，也是最早成立学生法轮功社团的大学。而台湾法轮大法学会成立后，截至目前为止的两任理事长均由台大教授担任，对法轮功在台湾的弘传有着重要的作用。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月2日 10:19 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/2/n12992857.md#1" target="_blank">【金色种子】第一个建立法轮功社团的单位：台视</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/6/2/n12992857.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>过去，法轮功在台湾多数是个人学炼，进而带动亲朋好友一起学，而台视成为台湾第一个以团体学炼法轮功的单位。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月26日 10:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/27/n12978847.md#1" target="_blank">【金色种子】1998年《转法轮》在台湾首次发行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/27/n12978847.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>出版有益人群的书，是刘英富最初从事出版的初衷，书店也因此取名“益群”。经过大半辈子，出版过一千多种书的刘英富说：“《转法轮》这本书，真的是宝！”“我一直想出版有益人群的书，现在真的在做了。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月20日 6:11 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/26/n12976463.md#1" target="_blank">【金色种子】1997年李洪志大师的台湾行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/26/n12976463.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>走进十二楼会议室，刘皇影看见六、七名学员已经到来，没多久又有数名学员加入，他正想问问今天的开会主题时，这时会议室的门又开了，大家抬头一看，走进来的竟是李洪志老师。“大家真的惊呆了！”刘皇影与在场的学员都瞪大了眼，不约而同的起身致敬，李老师微笑的让大家坐下，然后讲法将近一个小时，最后并宣布隔天下午将为台湾学员讲法，要大家回去通知所有认识的台湾学员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月12日 8:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/24/n12971969.md#1" target="_blank">【金色种子】90年代台湾法轮功学员3次大陆交流行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/24/n12971969.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>后来台湾学员先后三次到大陆交流。二十六位学员在一九九六年十月二十八日至十一月三日前赴北京，进行了第一次的交流；隔年二月又有五十人参与了为期十天的交流；第三次则在该年年底，五十四位台湾学员启程参加北京交流会，这场交流会后又与其他国家学员前往长春交流，至一九九八年一月三日返台。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月5日 9:54 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13113111.md#1" target="_blank">见证大法的神奇 第三集（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13113111.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13118625-1-150x120.jpg" align ="left"></a>王晖莲原是中国东北师范大学的一名年轻教师，正值青春年华的她准备去中科院考博士，以实现更大的抱负。一场突如其来的疾病把她彻底击垮，事业上的梦想嘎然而止，她的命运将走向何方？让我们跟随《细语人生》节目主持人宇欣继续倾听她讲述那扣人心弦的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月1日 7:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13113105.md#1" target="_blank">见证大法的神奇 第三集（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/25/n13113105.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13118477-1-150x120.jpg" align ="left"></a>彭永峰原来是在大陆做律师，2008年的时候得到了师父的《转法轮》讲法录音带。彭永峰听师父讲法之后发生在他上的第一件最神奇的事情，就是把烟彻底地戒掉了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月30日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/20/n12962010.md#1" target="_blank">【金色种子】奔波求道十多年的姊妹淘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/20/n12962010.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>然而，这个新发现的法门也未能让她们驻留。之后，就开启了她们十几年的寻道历程。过程中，也结识了同是求道中人的廖雪霞。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月29日 10:29 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/19/n12960062.md#1" target="_blank">【金色种子】“我找到真道，不出家了”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/5/19/n12960062.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12934664-golden-seeds-top-image-150x120.jpg" align ="left"></a>廖雪霞内心非常激动，距离剃度一个多月前，她将原本已打包好的行李放回原处，并告诉寺庙住持：“我找到真道，不出家了。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月21日 10:15 AM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid287.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid287.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid287.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
